twitterCallback2({"results":[{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/57700771/Anivers\u00e1rio_F\u00e1_2008_022_normal.jpg","created_at":"Sat, 24 Oct 2009 18:32:18 +0000","from_user":"brunoscarto","to_user_id":null,"text":"CPFL Cultura e o TED brasileiro. muito mais profundo inclusive. sou f\u00e3. http://www.cpflcultura.com.br","id":5128291117,"from_user_id":1176893,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a1.twimg.com/profile_images/203459236/cafef_normal.gif","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 22:07:29 +0000","from_user":"cafe_filosofico","to_user_id":null,"text":"A infalibilidade papal transferiu-se para a ci\u00eancia  - Eug\u00eanio Bucci em cpflcultura.com.br/aovivo - ainda d\u00e1 tempo de formular perguntas!","id":5108203025,"from_user_id":16187855,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/396758487/logo_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 22:07:22 +0000","from_user":"cpflcultura","to_user_id":null,"text":"A infalibilidade papal transferiu-se para a ci\u00eancia  - Eug\u00eanio Bucci em cpflcultura.com.br/aovivo - ainda d\u00e1 tempo de formular perguntas!","id":5108200321,"from_user_id":1027206,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a1.twimg.com/profile_images/467836646/facebook_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:53:21 +0000","from_user":"josetelesmaciel","to_user_id":null,"text":"Pra quem gosta de filosofia e etc. &quot;O humano descart\u00e1vel&quot; ao vivo agora em cpflcultura.com.br/aovivo (via @cpflcultura )","id":5107895873,"from_user_id":20611208,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/396758487/logo_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:49:04 +0000","from_user":"cpflcultura","to_user_id":null,"text":"a nova metaf\u00edsica \u00e9 invertida: as ess\u00eancias s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o nos genes - ironia de Eug\u00eanio Bucci agora em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5107803458,"from_user_id":1027206,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a1.twimg.com/profile_images/203459236/cafef_normal.gif","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:48:56 +0000","from_user":"cafe_filosofico","to_user_id":null,"text":"a nova metaf\u00edsica \u00e9 invertida: as ess\u00eancias s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o nos genes - ironia de Eug\u00eanio Bucci agora em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5107800618,"from_user_id":16187855,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a1.twimg.com/profile_images/203459236/cafef_normal.gif","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:44:57 +0000","from_user":"cafe_filosofico","to_user_id":null,"text":"a civiliza\u00e7\u00e3o precisa ser protegida do ser humano - Eug\u00eanio Bucci agora em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5107712735,"from_user_id":16187855,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/396758487/logo_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:44:52 +0000","from_user":"cpflcultura","to_user_id":null,"text":"a civiliza\u00e7\u00e3o precisa ser protegida do ser humano - Eug\u00eanio Bucci agora em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5107710642,"from_user_id":1027206,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a1.twimg.com/profile_images/203459236/cafef_normal.gif","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:15:39 +0000","from_user":"cafe_filosofico","to_user_id":null,"text":"A tecnologia que criamos nos amea\u00e7a? Somos t\u00edteres de nossos genes? Provoca\u00e7\u00f5es de Eug\u00eanio Bucci agora em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5107070676,"from_user_id":16187855,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/396758487/logo_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:15:24 +0000","from_user":"cpflcultura","to_user_id":null,"text":"A tecnologia que criamos nos amea\u00e7a? Somos t\u00edteres de nossos genes? Provoca\u00e7\u00f5es de Eug\u00eanio Bucci agora em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5107065214,"from_user_id":1027206,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/415497507/avatarCV_normal.JPG","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:05:15 +0000","from_user":"Gabriel_RNAm","to_user_id":null,"text":"Como participar? RT @cafe_filosofico: Somos controlados por nossos c\u00f3digos? Genes, tecnologia e o ser humano em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5106847440,"from_user_id":31480614,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://www.seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a1.twimg.com/profile_images/471133674/IMAGE_011_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:03:06 +0000","from_user":"7ropz","to_user_id":null,"text":"Somos controlados por nossos c\u00f3digos? Genes, tecnologia e o ser humano por Eug\u00eanio Bucci daqui a pouco em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5106799730,"from_user_id":9551347,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/382668039/twitterProfilePhoto_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:01:55 +0000","from_user":"DanNila","to_user_id":null,"text":"RT @cafe_filosofico Somos controlados por c\u00f3digos? Genes, tecnologia e o ser humano. Eug\u00eanio Bucci ao vivo em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5106773475,"from_user_id":18479185,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/200189523/maxlindoFotoFlexer_Photo_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 21:00:20 +0000","from_user":"maxmiliano","to_user_id":null,"text":"Me preparando para ver o cafe filsofico ao vivo cpflcultura.com.br/aovivo","id":5106737024,"from_user_id":15592101,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;"},{"profile_image_url":"http://a3.twimg.com/profile_images/434756271/P9200211_normal.jpg","created_at":"Fri, 23 Oct 2009 20:54:59 +0000","from_user":"mxleguiza","to_user_id":null,"text":"RT @cpflcultura: Somos controlados por nossos c\u00f3digos?tecnologia e o ser humano por Eug\u00eanio Bucci daqui a pouco em cpflcultura.com.br/aovivo","id":5106622756,"from_user_id":14433133,"iso_language_code":"pt","source":"&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;"}],"max_id":5170341402,"since_id":0,"refresh_url":"?since_id=5170341402&q=cpflcultura+OR+10mais10","next_page":"?page=2&max_id=5170341402&q=cpflcultura+OR+10mais10","results_per_page":15,"page":1,"completed_in":0.032692,"query":"cpflcultura+OR+10mais10"});